---
sidebar_position: 1
---

# Вводная часть

В рамках данного курса используется автоматизированная система приемки лабораторных работ. К данной системе можно перейти по ссылке [iu5edu.ru](https://iu5edu.ru/).
